有沙入眼

點搞

用生理鹽水你塊面放落去眨眼
自己整唔到就去睇醫生

我試過整極都極唔到

個半鐘啦

好辛苦 點搞

推呀 乜都試過

。